韓國有咩必食 2019

小妹仲有兩日去韓國
有咩係必食架 伏既都可以分享下

627等你

豬腳小姐

陳玉華一隻雞

姐姐 可唔可以帶埋我去？
利申 靚女絲

人參雞煲